有經歷的女孩，往往是很值得娶回家的情人

相比沒歷練的女孩，有過去的女孩的確沒那麼小鳥依人和人見人愛，有時還會很倔強地堅持靠自己穩固她的生活，建立個人的天地和生活能力，但後者的女孩於昔日往往已經玩夠了、傷夠了、成熟了，擁有了愛情會更懂從一而終和用心經營，經得起考驗，耐得住誘惑，是很值得娶回家的情人。

或者在不少人眼中，有過去的女孩往往沒那麼吸引，因為她不會再像年輕時這樣喜歡對情人撒嬌，嗲聲嗲氣，阿茂阿壽都感受到那份「愛是不保留」，而取而代之的，是一種害怕失去和患得患失感覺的堅強獨立，在沒有足夠的存款前不敢休息；在沒有理想成就前不敢怠慢；在安定生活未出現前不敢躲懶。

承受過被背棄、曾經狼狽不堪，她不再是戀愛大過天的人，只知靠山山會倒、靠人人會跑，無論有沒有愛情，靠自己還是必要的。

可是，你要明白，雖然這種女孩比沒歷練的女孩少了一份浪漫激情和溫柔婉約，但她往往更成熟和知足，更明白世界如此大，有人對她好是一種恩賜；人心那麼小，有人心裡只裝著她是一種驕傲，所以就算你不是最完美的，只要認定了你，她亦會以完美的目光欣賞你。

她會更加理解，兩個人親密到一個程度，難免會煩厭和偶有磨擦，唯有懂得感恩的人才會撐過去，故此她會陪你踏踏實實磨合性格、認認真真適應習慣，甚至不介意在你步入低潮時充當一會女漢子，陪你同甘共苦。

相反，要是沒歷練的女孩本身不夠心定，對外界的人和事充滿強烈的好奇心，只要誘惑和新鮮感來了，就很易身陷其中，不能自拔，你再優秀再好人也留不住她。

這正好說明，為何有些女孩，明明另一半對她好到加零一，最終她還是「犯上腦筋上嘅錯誤」，將別人的奉獻當成理所當然，搞不好甚至在厭了倦了就乾脆轉身，心想反正世界那麼大，我有條件找到更好的。

原因正是不懂知足和淡泊。

講到底，你真正需要的長久伴侶，不是只跟你嘻嘻哈哈，更要忠誠地伴著你，一起走過生命中的高山低谷。

濃情蜜意不是終點，長久陪伴才是真正的歸宿。

是的，有過去的女孩可能比較複雜，但假如選了你，就會默默地以你為先，反而其他女孩看來很好玩，內在卻是千瘡百孔，那你得到了又有何意義？若你找到一位相處得來、成熟夠了的女孩，請別動搖，好好珍惜她。

轉自fb

請好好珍惜身邊的老江湖？

深表認同

負皮，比人屌到鬆哂都叫娶得過？人唔笑狗都吠

咁啲老雞岩晒你口味啦

成篇文都冇話扑野
連登仔又要拉埋老江湖黎講
好低俗囉

公廁

墮過胎的女孩，往往是很值得聚回家的情人